<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-2" ?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="http://origo.hu/p/origo_rss.css"?>
<rss version="2.0">

<item>
      <title>Dárdai sérülés miatt nem megy Bielefeldbe</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107megserult.html</link>
      <description>Sérülés miatt nem tarthat a Hertha BSC következõ, bielefeldi bajnokijára társaival Dárdai Pál, a berlini gárda magyar futballistája.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 14:03:28 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Hokiösszefoglalók az [origo]-n</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/20061009hokiosszefoglalok.html</link>
      <description> </description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 13:47:41 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A legfrissebb futsaleredmények</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/magyarfoci/20060926alegfrissebb.html</link>
      <description>Alábbi gyûjtõcikkünkben a futsal NB I 2006/2007-es bajnoki és Magyar Kupa-szezonjának, valamint a magyar válogatottnak az eredményeit tekinthetik meg.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 12:53:26 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Domenech az elõselejtezõk ellen</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107domenech.html</link>
      <description>Raymond Domench, a francia labdarúgó-válogatott szövetségi kapitány nem támogatja azt az elképzelést, mely szerint nagy nemzetközi tornák elõtt elõselejtezõket játszanának a gyengébbnek minõsített csapatok.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 12:24:42 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Rendõrök vitték el a feleségét verõ Dioufot</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107rendorok.html</link>
      <description>Feleségének bántalmazása miatt az angol rendõrség elõállította El-Hadji Dioufot, a Premier League-ben szereplõ Bolton Wanderers szenegáli labdarúgóját.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 12:17:43 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Francia felmérõn a Sopron és a Pécs</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/kosarlabda/20061107francia.html</link>
      <description>Az MKB-Euroleasing Sopron és a MiZo Pécs is Franciaországban lép pályára szerdán a nõikosárlabda Euroliga második fordulójában.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 11:01:52 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A Juventust ismét megtréfálta a Napoli</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107ajuventust.html</link>
      <description>Hétfõn éjszaka Nápolyban megszakadt a Juventus labdarúgócsapatának nyolc mérkõzést számláló gyõzelmi sorozata az olasz másodosztályban.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 11:00:35 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Szabics újabb vetélytársat kaphat</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107szabics.html</link>
      <description>Az FSV Mainz magyar csatára, Szabics Imre a hét végén végre megszerezte elsõ gólját a klub színeiben, és lassan stabil kezdõ emberré lép elõ, de a mainzi drukkerek ezzel együtt sem lehetnek elégedettek együttesük támadójátékával. Ezzel a klub vezetõsége is tisztában van, éppen ezért szeretnék visszacsábítani a Werder Brementõl az egyiptomi Mohamed Zidant.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 09:41:17 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Pelé énekesnek állt</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107pele.html</link>
      <description>Pelé fényes futball és sportdiplomáciai karrier után énekesként próbál szerencsét.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 09:34:29 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Ki megy ma? - Beckham, Stankovic</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107kimegy.html</link>
      <description> </description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 09:27:03 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Képtelen nyerni a Dallas</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/amerika/20061107keptelen.html</link>
      <description>Az elõzõ idényben nagydöntõs Dallas 0/3-ra rontotta a mérlegét az észak-amerikai profi kosárlabda-bajnokság (NBA) legutóbbi játéknapján. A legrosszabb szezonrajtjukat beállító texasiak ezúttal otthon kaptak ki a Golden State Warriorstól.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 09:18:34 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A Kacsákat a legnehezebb legyûrni</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/amerika/20061107akacsakat.html</link>
      <description>A Pittsburgh-öt legyõzõ Anaheim maradt az egyetlen csapat, amely még nem kapott ki rendes játékidõben az észak-amerikai profi jégkorongliga (NHL) jelenlegi idényében. A Ducks 11 siker mellett eddig négyszer kapott ki, mindahányszor a 60 perc letelte után.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 09:16:36 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Póta Georgina csak a vizsgáktól fél</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/egyeni/20061107ptageorgina.html</link>
      <description>Két döntõben is érdekelt volt múlt vasárnap az asztalitenisz Pro Tour-sorozat szentpétervári állomásán Póta Georgina. A Statisztika játékosa párosban Tóth Krisztinával ezüstérmes lett, a 21 éven aluliak egyéni számát pedig megnyerte. S még egyáltalán nem ért véget számára az év: korosztályában már biztos résztvevõje a decemberi Pro Tour-döntõnek, de addig is a hét végén a sorozat németországi állomásán, Bayreuthban áll asztalhoz.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 07:43:11 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Honosított sportolók Magyarországon</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/20061107honostott.html</link>
      <description>Október végén különös hírt közölt a sajtóval a Magyar Sí Szövetség: a szakma ugyanis múltbeli gyenge magyar szereplések orvoslására több osztrák versenyzõt is honosítani kíván, köztük az olimpiai negyedik Kilian Albrecht alpesi sízõt. Hol váltak be eddig a honosított sportolók? Akadtak-e negatív tapasztalatok Magyarországon? Körülnéztünk kicsit a különbözõ sportágak háza táján, hogy megvizsgáljuk, érdemes-e a hírnévért és sikerért ennyire drasztikus lépéseket tenni.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 07:35:11 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Futsal-BL: sztárcsapatokkal meccsel a Gödöllõ</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/magyarfoci/20061107futsalbl.html</link>
      <description>Az UEFA Futsal Cup, azaz a "bajnokok ligája" legjobb 16 csapata közé bejutott Gödöllõ - mint az a múlt pénteki sorsoláson kiderült - a D csoportban a kazah Kairat Almaty, a fehérorosz Dorozsnik Minszk, valamint a spanyol El Pozo Murcia ellen veheti fel a küzdelmet. A körmérkõzéses, december elején rendezendõ minitornán - csakúgy, mint az októberi selejtezõben - házigazdaként szerepelnek Kis János tanítványai.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 06:12:11 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A Bayern ellen javítanának Husztiék</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061107abayern.html</link>
      <description>Huszti Szabolcs csapata, a sereghajtó Hannover 96 a bajnoki címvédõ Bayern München vendége lesz kedden, a labdarúgó Bundesliga 11. fordulójában.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 06:01:11 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Kézilabda-összefoglalók az [origo]-n</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/kezilabda/20060202kezilabdaosszefoglalok.html</link>
      <description> </description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 00:24:30 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Kosárlabda-összefoglalók az [origo]-n</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/kosarlabda/20060130kosarlabdaosszefoglalok.html</link>
      <description> </description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 7 Nov 2006 00:22:55 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Lippi csak 2007 õszétõl ül le a kispadra</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061106lippi.html</link>
      <description>Marcello Lippi, az olasz labdarúgó-válogatottal szövetségi kapitányként nyáron világbajnokságot nyert szakember legközelebb csak 2007 õszén ül le a kispadra.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 21:43:47 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Gyöngyösi elkerülné az oroszokat</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/vizilabda/20061106gyongyosi.html</link>
      <description>A Szeged-Beton vízilabdaegyüttese a hétvégén a legjobb tizenhat közé került a LEN-kupában, csoportmásodikként a Kazany mögött. Gyöngyösi András vezetõedzõ azonban mégsem felhõtlenül boldog, bár örül, hogy sikerült a továbblépés.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 21:36:41 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Irina Szluckaja visszavonult</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/egyeni/20061106irina.html</link>
      <description>Hétfõn bejelentette visszavonulást Irina Szluckaja, az elmúlt évtized egyik legeredményesebb mûkorcsolyázónõje, aki a világ- és Európa-bajnokságokon tizenöt érmet szerzett, közte kilenc aranyat. Az olimpiákkal azonban nem volt szerencséje: Naganóban ötödik lett, Salt Lake Cityben hajszállal szorult az amerikai Sarah Hughes mögé, idén februárban Torinóban pedig a harmadik helyen végzett.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 21:05:35 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Lékó sötéttel remizett Szvidlerrel</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/sakk/20061106sakk.html</link>
      <description>A moszkvai Központi Sakk-Klubban megkezdõdött a Tal-emlékverseny. A tízrésztvevõs szuperverseny elsõ fordulójában Lékó Péter a sötét bábukat vezetve remizett az orosz Peter Szvidlerrel. A spanyol megnyitás Anti-Marshall változatában a nagymesterek lépésismétlés után a 24. lépésben osztoztak meg a ponton. Értékes gyõzelemmel rajtolt az örmény Levon Aronyian, az orosz Alekszandr Morozevics túlértékelte esélyeit, világos ellentámadása átütött. Gond nélkül nyert az ukrán Ruszlan Ponomarjov az orosz Alekszandr Griscsuk ellen. A torna doyenje, az izraeli Borisz Gelfand legyõzte a legfiatalabb résztvevõt, a 16 éves norvég Magnus Carlsent.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 21:02:15 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Debrecenben nyert az Újpest</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/magyarfoci/20061106debrecenben.html</link>
      <description>Az Újpest a bajnoki címvédõ Debrecen otthonában szerezte meg a három pontot a labdarúgó Borsodi Liga, 12. fordulójában. A debreceniek legutóbb 2004. augusztus 14-én kaptak ki hazai pályán (1-3 a Gyõr ellen) a Borsodi Ligában.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 20:15:17 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Kanada is bekerült pólósaink vb-csoportjába</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/csapat/vizilabda/20061106kanada.html</link>
      <description>A jövõ évi - március 17. és április 1. között sorra kerülõ - melbourne-i világbajnokságon a férfi vízilabdázóknál Kanada lesz a magyar válogatott immár "nevesített" riválisa a selejtezõcsoportban, az amerikai földrész képviseletében.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 19:03:44 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>FIFPro: Ronaldinho az elmúlt idény legjobbja</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/focivilag/20061106fifpro.html</link>
      <description>A hivatásos labdarúgók nemzetközi érdekvédelmi szervezete (FIFPro) szerint az FC Barcelona válogatott klasszisa, Ronaldinho volt az elmúlt szezon legjobbja. A brazil sztár 2005-ben is az elsõ helyen végzett a szavazáson.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 18:54:25 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Elõször rendeznek WTA-vb-t amerikai nélkül</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/egyeni/tenisz/20061106eloszor.html</link>
      <description>A WTA-világbajnokság 35 esztendõs történetében a madridi torna lesz az elsõ, amelyen nem szerepel amerikai teniszezõ. A spanyol fõvárosban kedden kezdõdõ nyolcfõs viadalon négy orosz, két belga, és egy-egy francia, illetve svájci játékos kapott helyet.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 17:45:42 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Melbourne-be készülnek az olimpia hõsei</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/20061106melbournebe.html</link>
      <description>London és Helsinki után Melbourne-be készülnek a magyar érmesek az olimpiai játékok ötvenéves évfordulóján.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 17:12:05 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Pulai Imre egy ügetõ ló ellen</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/20061106pulai.html</link>
      <description>A Kincsem Parkban a hét végén nemcsak a galopp és ügetõ futamok kínálnak programot, mert a Peking Szurkolói Klub több olimpiai bajnoka is versenybe száll.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 15:52:13 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Edzõje Gera gyors felépülésében bízik</title>
      <link>http://www.origo.hu/gerazoltan/gerzson/hirek/20061106edzoje.html</link>
      <description>Nem tûnik súlyosnak Gera Zoltán sérülése, akit a Derby elleni meccs hajrájában le kellett cserélnie edzõjének, mert a vádlijában erõs fájdalmat érzett.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 15:36:14 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Czink Amerikában, Kapros Kínában ütöget</title>
      <link>http://www.origo.hu/sport/egyeni/tenisz/20061106czink.html</link>
      <description>A nõi teniszezõk számára a héten tizennégy ITF-tornát rendeznek szerte a világon, s a két legrangosabbon lesz magyar induló is. A 75 ezer dollár összdíjazású pittsburghi tornán rajthoz áll Czink Melinda is, aki a világranglistán jelenleg a legelõrébb jegyzett magyar játékos, a 93. helyen áll.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 15:11:51 +0100</pubDate>
   </item>
</rss>
