<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-2" ?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="http://origo.hu/p/origo_rss.css"?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>[origo] Zene</title>
      <description>[origo] Zene</description>
         <copyright>@ 2005 [origo]</copyright>
   <link>http://www.origo.hu/zene</link>
   <language>hu</language>
   <image>
      <title>[origo]</title>
    <url>http://www.origo.hu/p/cimlap2004/origo_logo.gif</url>
      <link>http://www.origo.hu</link>
      <width>131</width>
      <height>44</height>
   </image>
<item>
      <title>Shakira tarolt a Latin Grammyn</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061106shakira.html</link>
      <description>Shakira, a gyönyörû kolumbiai énekesnõ minden lényeges díjat elnyert a hetedik Latin Grammy-díjkiosztón.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 6 Nov 2006 09:29:20 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Újra Robbie Williams Európa kedvence</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061103ujra.html</link>
      <description>Számos európai ország listájának élén, így a briteknél és a németeknél is Robbie Williams Rudebox címû albuma nyitott az élen. A tengerentúl egy tévésorozat sztárja szerezte meg az elsõ helyet, amit nálunk továbbra is Ákos õriz.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 3 Nov 2006 17:43:19 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Madonna és Robbie Williams is lebõgött Koppenhágában</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061103madonna.html</link>
      <description>Amerikaiak voltak a hõsei az Music Television csütörtök este Koppenhágában megtartott European Music Awards díjkiosztó gálájának. Az este házigazdája, Justin Timberlake, valamint a Gnarls Barkey duó két-két trófeával térhet haza.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 3 Nov 2006 15:05:51 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A nagyszájú énekesnõk hete</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061102anagyszaju.html</link>
      <description>Miközben még sokan csak most fedezik fel Lily Allent, van rajta kívül még egy sereg fiatal brit énekes-dalszerzõnõ, akik rafináltan csomagolják a nyomdafestéket nem mindig tûrõ mondanivalójukat popos vagy éppen dzsesszes köntösbe. Így a Feminemnek is becézett Lady Sovereign, vagy a vagány soulénekesnõ, Amy Winehouse vélhetõen lemezek százezreit adja majd el a következõ hetekben, de Nellie McKay-t sem kell majd félteni. De nem csak nõk vannak a világon: visszatért minden idõk egyik legfontosabb rockbandája, a Who, és újra próbára teszi a hallásunkat a Deftones is. Lemezajánló.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Thu, 2 Nov 2006 19:50:39 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Halhatatlanná válhat Michael Stipe</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061102halhatatlanna.html</link>
      <description>Már csak egy forduló van hátra, hogy kiderüljön, kik kerülnek jövõ márciusban a rock and roll dicsõségcsarnokába. Az idei jelöltek között ott van az R.E.M. és a Van Halen is.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Thu, 2 Nov 2006 15:52:33 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A britek kitartanak az Oasis és a U2 mellett</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061031abritek.html</link>
      <description>Éves díjátadó gáláját tartotta meg hétfõ este a legolvasottabb brit zenei havilap, a Q magazin, mely idén leginkább az Oasis, a U2 és az Arctic Monkeys teljesítményét díjazta.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2006 13:00:44 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Ozzy nélkül turnézik újra a Black Sabbath</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061031ozzy.html</link>
      <description>Ismét összeáll a heavy metál alapzenekara, a Black Sabbath, de a frontember, Ozzy Osbourne nélkül. A hivatalos bejelentés szerint a három alapító tag, Tony Iommi, Geezer Butler és Billy Ward mellett Ronnie James Dio énekes indul majd turnéra a jövõ év elején.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2006 11:23:39 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Segélykoncert a P. Mobil volt tagjáért</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061030segelykoncert.html</link>
      <description>A hazai rock vezetõ együttesei és énekesei lépnek fel november 5-én azon a segélykoncerten, amellyel a hónapok óta súlyos beteg Zeffer Andrásnak, a Rock Band jelenlegi vezetõjének, és a P. Mobil volt tagjánk felgyógyulásához szeretnének hozzájárulni.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2006 12:49:03 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Orosz milliárdost boldogított J-Lo</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061030orosz1.html</link>
      <description>Jennifer Lopez és James Brown lépett fel egy orosz milliárdos születésnapi partiján. A moszkvai piactulajdonos dollármilliókban mérhetõ gázsiért csábította el a két sztárt.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2006 11:26:36 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Justin Timberlake nem jön hozzánk</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061027justin.html</link>
      <description>A volt N'Sync-énekes jövõ nyáron turnézza végig a világot, köztük az öreg kontinenst is, ahol azonban a volt keleti blokk országait kihagyja, a legközelebb Magyarországhoz a bécsi fellépése lesz.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2006 13:50:44 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Vita a Hendrix-örökség körül</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061027vita.html</link>
      <description>Már úgy tûnt, hogy több mint három évtizeddel Jimi Hendrix halála után sikerült rendezni minden vitát az amerikai gitárzseni öröksége körül, most azonban újabb perrel fenyegetõzik a család. Hendrixék vitatják ugyanis, hogy volt-e joga egy magánszemélynek megvásárolni 15 millió dollárért Jimi legsikeresebb dalainak jogait.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2006 12:11:20 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Megfogyatkozott a Duran Duran</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061026megfogyatkozott.html</link>
      <description>Kilépett az öt éve újjáalakult brit zenekarból a gitáros Andy Taylor, aki a Duran Duran amerikai turnéja közben hagyta ott a csapatot.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2006 11:56:45 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Kurt Cobain a legjobban keresõ halott híresség</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061025kurt.html</link>
      <description>A Nirvana 1994-ben elhunyt frontembere keresett a legjobban az elmúlt egy évben a halott hírességek közül, így megelõzte Elvist.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2006 15:49:04 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Generációváltás a listák élén</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061020generaciovaltas.html</link>
      <description>A múlt héten még az Evanescence és a Killers albumai csatáztak a listák élmezõnyében, most azonban Rod Stewart vette át a vezetést Amerikában, nálunk pedig Presser Gábor új anyaga ért a csúcsra. A britek továbbra is a Killers korongját vásárolják a legnagyobb mennyiségben, Németországban a Die Ärzte válogatáslemeze nyitott az élen.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2006 17:26:28 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Phil Collins visszatér a Genesisbe</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061020phil.html</link>
      <description>Ha minden igaz, rövidesen hivatalosan is bejelentik, hogy a legsikeresebb felállásában fog újra koncertezni a brit rocktrió, ami azt jelenti, Phil Collins visszatér a Genesisbe.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2006 13:15:45 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Üres nézõtér elõtt lépett fel a Tankcsapda</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061019ures.html</link>
      <description>Megviccelték születésnapján a Tankcsapdát Zalaegerszegen, ahol egy jól szervezett "összeesküvés" eredményeként az ürességtõl kongó nézõtér elõtt kezdett játszani az együttes, noha a koncertre az összes jegy elkelt.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Thu, 19 Oct 2006 11:26:02 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Új Beatles-album jelenik meg</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061018ujbeatlesalbum.html</link>
      <description>Az "új" lemez LOVE címmel lát napvilágot novemberben, és eredeti Beatles-stúdióanyagokból állítja össze a zenekar egykori zseniális producere, Sir George Martin és fia.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2006 12:55:20 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Vallomással ünnepelt George Michael</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061017vallomassal.html</link>
      <description>25 éve van a popszakmában George Michael, aki a jubileum apropójából mesélt magáról egy brit tévéshow-ban.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2006 15:45:04 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Megvan a 21. század lánycsapata</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061016megvan.html</link>
      <description>A 21. század eddig eltelt idõszakának eredményei alapján az évtized eddigi legsikeresebb nõi elõadója Nagy-Britanniában a Sugababes, amely maga mögé utasítja Britneyt és Madonnát is.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2006 17:35:17 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Bezár a világ leghíresebb rockklubja</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061013bezar.html</link>
      <description>A legendás New York-i CBGB klub október 15-én egy utolsó nagy koncerttel búcsúzik el a rajongóktól. A rockzene történetének egyik legfontosabb klubja volt hõseivel köszön el a közönségtõl.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2006 15:44:30 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A kokain gyõzte le a Sötétséget</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061013akokain.html</link>
      <description>Az elmúlt évek egyik legsikeresebb új rockzenekara, a The Darkness frontembere, Justin Hawkins kilépett az együttesbõl, súlyosodó drogfüggõsége miatt. A már második eredeti tagját elveszítõ zenekar nélküle is folytatja.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2006 12:51:35 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Take That: új album novemberben</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061011take.html</link>
      <description>A Robbie Williams nélkül újjáalakuló brit fiúcsapat több mint tíz év után új sorlemezzel jelentkezik november végén.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2006 13:06:05 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Telt házas Omega-koncert Berlinben</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061009telthazas.html</link>
      <description>Telt ház elõtt, a tudósítások szerint "tomboló sikerrel" lépett fel Berlinben, a Tempodromban az Omega együttes a hétvégén.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 9 Oct 2006 15:26:18 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Barbra Streisand újra koncertezik</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061005streisand.html</link>
      <description>Barbra Streisand jótékonysági célból hatalmas koncertsorozatot kezd szerdán este Philadelphiában, a 16 ezer férõhelyes Wachovia Centerben, noha immár hat éve visszavonult. </description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Thu, 5 Oct 2006 16:28:52 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>A tenger mélyén koncertezett Katie Melua</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061004atenger.html</link>
      <description>Minden idõk legmélyebb hangjait produkálta Katie Melua: 303 méter mélyen énekelt a tenger szintje alatt. A grúz származású brit énekesnõ két koncertet is adott az Északi-tenger mélyén.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Wed, 4 Oct 2006 11:27:35 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Avril Lavigne sajnálja a köpködést</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061003avril.html</link>
      <description>A kanadai pop-punk sztár sajnálja, hogy a múlt héten leköpött két paparazzót, és elnézést is kért tõlük.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Tue, 3 Oct 2006 12:13:46 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Amber Smith- és Girls Aloud-játékunk nyertesei</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061002amber.html</link>
      <description>Egy, a brit rock bûvöletében élõ magyar zenekar és egy valódi angol lánycsapat lemezeit lehetett megnyerni játékunkban, és most adósságunkat törlesztve közöljük a nyertesek névsorát.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 2 Oct 2006 18:07:20 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>James Bluntra temetkeznek az angolok</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061002james.html</link>
      <description>Egy felmérés szerint temetéseken és megemlékezéseken a britek James Blunt Goodbye My Lover címû dalát játsszák a legtöbbször.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 2 Oct 2006 17:41:25 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>George Michael megint beszívott a kocsijában</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20061002george.html</link>
      <description>A 43 éves énekest idén már másodszor találták meg az autójában, kábítószeres állapotban és öntudatlanul.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 2 Oct 2006 13:46:41 +0100</pubDate>
   </item>
<item>
      <title>Madonna lekörözte Britneyt</title>
      <link>http://www.origo.hu/zene/20060929madonna.html</link>
      <description>Madonna letaszította trónjáról jóval fiatalabb vetélytársnõjét, Britney Spearst - olvasható a Guinness Rekordok Könyvének pénteken Nagy-Britanniában megjelent új, 2007-es kötetében.</description>
      <category>News</category>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2006 15:09:19 +0100</pubDate>
   </item></channel>
</rss>
